有冇人會retake dse 2020?

想搵同伴

過咗聽日 HK係無得retake呀

仲考dse
入Ive la

Ig : iamablertip

過來人 入ive is best choice 唔好浪費時間

你唔係今年放榜咩？預入asso?

Here